有冇人淨係會對熟嘅人先會發脾氣

你囉

女朋友

激走個死黨之後勁後悔